點解雞蟲post仲未見到陳雲？

國師都冇，仲叫咩雞蟲post

其實云伯學以前毒果肥龍寫叫雞專欄

復康會就唔會因無錢被業主趕走

班雞揀客，唔受阿伯

毒果冇左風月版好耐